睇得出牙朗近年好大轉變

以前真係睇得出佢好重視個人，對入波好著緊，隊友入波仲比鏡頭影到少少黑面
又成日獨扭

但近一兩年真係轉變左，見賓周無態讓12m，又叫主場球迷比掌聲佢
比人笑咁耐1.82都無打沉到佢
往往係關鍵時刻都會企出黎 個種心理抗壓勁到痴線，33歲仲keep到8成

唔該連登啲盲反收手啦

尋晚以為佢會直接頂向龍門 點知set 波

佢根本唔同囇
但啲人仲用幾年前嘅野黎講
印象流睇波

唔好再吹奏ok?

知錯了

又燈😂😂😂

本澤馬呢？

出色嘅副手

俾$20你call g

生性D啦你
成日黃金機會唔入
牙朗救得隊波幾多次

果種壓力真係大撚到呢
佢真係有費高八成。

個人認為
超越左啦

費高冇佢八成

淨係心態已經屈機

主場輸1：3都有得J

人無恥便無敵

晉級唔j得
唔通出局先j咩

巴塞想J都無得J

十二碼射死角位 竟然唔驚炒飛機 個種信心

係屌奶星打緊J

費高成世人：
歐冠杯四強入1球
歐冠杯決賽入0球
世界杯入0球，兩次帶領葡萄牙連世界杯都入唔到，1次分組賽出局，唯一一次入4強果陣有c7
歐國杯入2球，兩球都係分組賽

牙朗歐聯之王

咪吹奏啦

咪推

反而果隻小花輸波就係度賴隊友賴教練賴足總